「警察招募日」接逾2000申請 見習督察應徵者：社會對警隊有誤解

「警察招募日」接逾2000申請
見習督察應徵者：社會對警隊有誤解

警隊在警察總部舉辦春季「警察招募日」，招募見習督察、警員及輔警警員。署理警察招募組警司胡志恆表示，今次招募日收到800個見習督察職位申請、1113個警員職位申請，以及97個輔警職位申請，而三個職位全年招募目標分別為195人、1620人及320人。胡志恆說，今次見習督察和警員競爭激烈，見習督察要40人爭一個位，警員10人爭一個位。

今日有不少準大學畢業生投考，在科大讀商科的蘇同學，當年文憑試考獲29分，但她未有計劃從事金融業，而是投考見習督察，目標是成為女警務處長、即警隊「一姐」。對於近年警民關係，蘇認為社會對警隊有誤解，希望公眾可着眼警隊整體，而非個別事件。

成班垃圾

Apr 6, 2019

入黨先有得你做一姐，不過大陸人優先！

拉

5毛
舊聞
唔使再回

應該要逐個應徵者影大頭，等大家防範吓

好彩google左 原來上年四月既新聞黎

800個見習督察職位申請、1113個警員職位申請，以及97個輔警職位申請，而三個職位全年招募目標分別為195人、1620人及320人

督察800個爭195個，警員1113個爭1620個
點計得出40個爭一個同10個爭一個

垃圾
仆街
人渣
你貪份糧，我唔會屌
但你講撚到想做黑警，修補咩關係，正一又要做雞 又要拎貞節牌坊

搵到單一月嘅